(台測)完全猛鬼手册 重案夢幻組 蝙蝠俠2

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.劇情是說約翰［John Trent］是名優秀的保險調查員兼自由作家，受出版社雇用調查知名恐怖小說家賽特凱恩［Sutter Cane］神秘失蹤的案件。凱恩的恐怖小說似乎具有能影響讀者的神秘魔力，甚至讓人做出瘋狂行為。約翰從賽特凱恩的小說中發現某些線索，可能指向凱恩躲藏的地點，於是他與女編輯琳達［Linda Styles］一同動身前往。向來鐵齒的約翰發現隨著路途他似乎與現實越來越遙遠，一步步進入了凱恩創造的惡夢…

2.在第一部電影之後8年，警探麥克·勞里（Mike Lowrey，威爾·史密斯飾演）和馬奎斯·巴涅特（Marcus Burnett，馬丁·勞倫斯飾演）正在追查進入邁阿密的迷幻藥源頭。他們追蹤著幾隻來自古巴，來到一個三K黨聚會，毒品也在這裡進行交易。在交火中，麥克意外射傷了馬奎斯的臀部，使得馬奎斯開始考慮自己是否想要和麥克繼續搭檔.........

3.高譚市一群黑社會份子計劃行劫銀行並在行動中互相殘殺，餘下的最後一人在槍傷銀行經理後揭開了面罩：小丑（Joker）。同時蝙蝠俠和詹姆斯·戈頓（James Gordon）決定讓檢察官哈維·丹特（Harvey Dent）加入打擊市內犯罪勢力。雖然兒時好友兼戀人瑞秋（Rachel Dawes）與哈維展開了約會，布魯斯·韋恩（Bruce Wayne）認同後者打擊罪犯的決心因而為他舉行籌款。

11 00PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野